練肌肉問題

唔加重量淨喺用身體本身重量練唔練到大隻？

練到